台場獨角獸高達(TOKYO WATER FRONT CITY)於9月24日正式展出

到夜晚果時會由lolicon mode 變型做 destroy mode
另外有幾十處著燈

唔知有冇巴打會特登去朝聖

呀呀呀呀 呀呀呀呀呀～

有聲

松岡

ん?

流れ変わった

係由destroy mode唔發光變發光 定unicorn平底鞋變destroy高爭鞋

兩個都有

希望轉個時有bgm

Wa 要完全變形成個過程都唔知要幾耐

屌 可能啲人每晚準時一變型個陣一齊播呀呀呀呀 呀呀呀呀呀黎朝聖

不過你唔會睇到好似原著咁，隻lolicon會變高，因為情報流出話個骨架冇預過會上升

諗緊生日去

利申： 923 生日

呀呀呀呀 呀呀呀呀呀

呀呀呀呀 有三條死仆街~

會唔會有綠光mode

普通日子紅光 特別日子綠光

現場會唔會有UC果段音樂

屌ar, 即係要去兩轉？

有咁嘅消息

不過好有可能咁做

彩光led咩色都得